［突發］［劇透］復4 抄襲某部電影套路，羅素兄弟不願承認

抄襲Titanic, 兩部戲都係男主角死撚佐呀！！！

Titanic都係抄鐵拳浪子咋

抄龍騎啊

抄少林足球

搵返昔日嘅戰友